(實地測試連登人流量)十連正確示範

1

2

3

On9

4

5

黑洞見

斷9你

00

boom

屌爆你

6

7

樓主加油

加油

解

55

冇用㗎
只要有一個人入咗呢個post而佢想斷你
你就永遠不會成功

鬥長命

有口話人冇口話自己

大家唔好覆樓主

樓主潛左水?

連登毒撚有撚得倒數咩

Ok我信連登有人玩, 你地走啦

叻喇叻喇

我唔玩喇

我認輸

唔好打斷樓主啦

十左未

Hi

55699

hi

一陣再嚟過

1-10

痴撚痴架

大把人係到

倒數/燒煙花再試

😝

你地傻架

唔好咁

you are not alone

樓豬太天真了

In m

天真

斷

10

做到未

.

過年前你做唔做到

e家23:45

放棄

不如樓主倒數十連睇下半夜前得唔得，多啲氣氛

打個j訓覺算數

點都好啦，祝各位新一年事事順利

唔開心嘅野放低晒

yo

不可能

你班仆街係好野嘅
2018開開心心呀

121212121212

Wtf

Happy new year2018

8

9

巴打差少少

2017

無所謂啦

咪on9

咪咁啦

新年快樂

fuck

大家新年快樂

新年快樂呀

估唔到喺呢度倒數

真係唔玩喇
祝大家新一年遇到更好嘅人同事

10 easy

11

12

Fuck 爭少少

13